發夢見到有警倒戈

借人ac

上帝尋晚叫我講
強烈呼籲有朋友係警察嘅市民
記得叫佢地係同市民對峙嘅時候
高呼反送中
個作用大家可想而知
只要有第一個，就有第二個
唔好就咁叫佢地辭職呀

Push

雖然冇乜可能 但現場解甲 效果更佳

都可以

要身邊人遊說佢地，只要佢地咁做就會成為英雄
就算份工不保，都一定有人請佢
要過4萬有幾難

試下挑起佢地之間嘅不和啦
eg對守門口果班講
「夏愨道果班話你地就好啦有得hea」

即使機會好微，都要做呢啲嘢

唔好，要令佢地諗得positive啲

知唔知人地interview要問認唔認同共產黨
入到學堂就接受洗腦式教育
與其嗌呢啲廢話不如留返啲口水啦

人地仲可以封左路大大聲話係我地呢啲市民影響到佢地封路呀

一定要令佢地意識到只要倒戈
帶來嘅利益，明利會更大

倒你老母啦 打完人倒戈 好威威？

有片先好講

4年前都話有 信你on9

仲解甲
裝備有用呀
另轉身企示威者前面頂住好過啦

見到隔離po好多人話有警就黎頂唔順
呢啲嘢一定要做
佢地一句：我唔撈啦
好大可能影響住成個大局

要佢地身邊嘅朋友親友說服佢地呀

要警察倒戈把撚 唔辭職就等有朝一日被送上法庭
係咁撚多

掌聲係比基督教既弟兄姐妹

幫推 香港加油

你咁樣同叫隻狗講人話無分別

Link呢

咩link

我知好難做到
但係呢個行動係必要lo

咪on9

佢地係就係頂唔順 不過係頂唔順唔打柒你

收檔啦黑警

身在曹營心在漢？辭職啦
淨係執行職務聽柯打？辭職啦
內部分兩團人？集體辭職啦
要養家唔敢辭？死左去啦
唔識搵兼職養自己？ 冇積蓄？

結論：全部都係呃人言論 故仔黎

push

我都知呢個諗法係on9咗啲
但如果真係成功
班警就會好快散

你係咪柒架

見有前線警察開post｢話｣想退落黎

同意呀巴打

Sorry
我以為佢想其他人入佢個po撐

講幾撚多次 唔好對你o既敵人存有幻想
要辭職o既 雨革已經辭左
ok 14之後加入o既 經過612都會暗地裡自己辭
唔好幻想會係衝擊場面見到倒戈
佢地d奴性係唔會允許佢地係所謂"同袍"面前示弱

就係呢個意思

唔理係唔係幻想，呢啲嘢都必須要做，就算on9
就算得0.000000000000.......1％機會
只要成功就會帶來莫大嘅好處

就好似69之前啲人都話遊行完之後
政府好大機會都唔會撤
咁又點啫
我地都係要行出黎
就算好細機會
都係要做

2019年喇，仲信班毅進仔會比你感化到
自己睇下5年前發生過乜野，結果又係點先啦

我推呢個po算

唔好諗住走埋去感動畜牲
唔打爆你個頭我切

咁你又信唔信政府會撤回呀
你又點解要出黎行呀
就係明知近乎冇可能都要去做呀

仲係有人咁天真 我唔想見到自己友出事咋
你發夢還發夢 唔好真係就去感化佢地 到時幫你唔到

比佢生比佢生比佢生
比佢生比佢生比佢生

冇人叫你示示下威走去同佢講架

要佢身邊嘅屋企人，朋友遊說

公開勸佢地咁做
佢就緊係彩你都有味啦
呢啲思想工作要係私底下做

睇住連登post嘅警犬
祝你全部同事上上下下有絕症
全部屋企人長命百歲 有思想 但四肢殘廢
冇仔送終

講得好呀

依家冇回頭路喇，一係上國際法庭，一係12粒左輪子彈headshot哂自己啦，反正咁鐘意headshot

我都想有國際法庭制裁到

就算係headshot自己或者辭職前，至少貢獻下香港人呀
整個倒戈挫下班警嘅銳氣都好呀

如果現場有人解甲 就算唔係幫拖係離開
場面應該好震撼